大家著開咩牌子行山鞋？

我著開所羅門，但唔知係咪舊款真係廢啲，濕石行跣過幾次(朋友話佢著新款喱個問題唔太覺)，不過著就幾舒服嘅

另外想問haglofs著唔著得過，感覺北歐行山野都應該唔差，但唔知係咪得個樣

利申以讀書玩童軍時都只係著啲運動鞋行山，宜家想對自己對腳好啲

Dr Kong

宜家一山都係hoka 但ok嘅
唔想咁易撞款咪lowa AKU asolo
所羅門溜冰鞋

仲以為一山都係迪卡儂
講開有冇人著過，個樣好膠，應該好焗？

好硬

著鞋要健康～

你問著過咩
Fd 著緊hoka speedgoat
佢話幾爽皮

不過無論你買咩牌子 都要開鞋嫁啦

入門平平地玩都ok

1000內有咩推介
著開solomon wingspro

所羅門，真係好跣
我都著所羅門

講真幾靚既行山鞋都唔可能完全防止拗柴同足底筋膜炎
但呢兩樣可以靠鍛鍊腿部肌肉同柔軟度嚟預防

我之前求其揀對有megagrip 嘅merrell 未撞過

迪卡農

Decathlon

上一對同而家呢對都係solomon
覺得幾好

新平衡

你係救護/消防定民記？

以前著喱對，勁跣，著到殘掉左

有冇得分享下可以點練

著咩牌子都唔夠個人技術重要，唔係點都會跣

佢地嘅行山鞋定普通出街款

覺得點

其實睇本身你行咩山多同你覺得舒唔舒服

連登見親個個都話好冼，但係現實好多人都著所羅門，有時覺得如果咁差就唔會咁多人著。如果你著沙地石地鞋底話行濕石唔得，咁係好正常嫁喎

自己著columbia ，雖然一講親次次比人圍插，但係自己咁多年都係著佢嘅鞋覺得最舒服

消防

普通

唔講樣，吊打我fd對初階所羅門，佢係咁冼

同意，跣撚到仆街。

contragrip 係垃圾
megagrip叫做好少少

Asics 其實幾好著，啱亞洲人腳型
唔想跣買有Asics Grip鞋底嘅型號，輕鬆行杯靈雙渡
不過行貨好快斷碼
3月行貨應該會返對Asics Trabuco Max，可以留意下

我著ark，不過我個款幾重下

著喱啲行山咩感覺
識人做消防最憎做山嘅case

本身都聽過Columbia 好差，但識人著咗同一對六年都好好，所以改觀

感謝你！
$890係港紙？

迪卡儂啲鞋都幾窄，唔啱我闊腳撚

ASICS GEL-NANDI HI G-TX

港幣，之前專門店做正價八折，七舊水幾抵玩

正呀喂

north face fastpack 又舒服又堅

咩價位

1600 個陣做緊唔知7定8折

講真架？

行山見過唔止兩三次有Columbia鞋底
North Face都係

自己著Treksta (韓仔野)
4年幾先開始爛 好襟用
平時去camp 澗水都係佢
不過其他人話呢個牌子偏重
但我又無特別感覺

另外我自己鐘意著boot多d
感覺上冇咁易拗柴

Agger, 我都係著boot多啲

要硬淨，保護性強就LOWA，真心超正

Keen

timberland

Scott
想買對On cloud

著緊Salewa michelin底行沙石地幾掂，濕石就麻麻地
著咗四年都唔算殘算係咁

same Columbia
著咗一年 一個月行兩次 仲係好好著

Danner, Snow Peak

cotima 新手岩唔岩
見200幾蚊幾抵

濕石都係冼，行街市地濕都係冼到飛起

想唔跣一定係所羅門speedcross 5。

columbia 除左個款可能老套啲，耐用，咬地，保護性我覺得都好好

其實都係睇舒唔舒服最重要，我隻腳著唔到salomon果啲鞋嘅款，永遠都有啲位un住un住，反而columbia同TNF可以。

TNF啲野幾靚幾好，不過就極唔耐用，純粹個人用後感

民記唔係用呢款鞋

我著過呢隻鞋 重到PK

真心？

好快著爛
正經買一對啦

著左幾個月 都ok

你著Classic?

唔係 佢有出行山鞋 trail個種

嚇死我

點會咁癲著黃色個對

連登係鍾意踩到啲大路嘢一文不值

altra olympus 4.0

以為你假膠

Columbia 啲嘢好似未興高登時已經畀人踩
但喱幾年啲質素好似好咗好多

對鞋有d重
不過好舒服 又唔冼

Converse 直接爆林滑落山

Yeezy

所羅門出名遇濕石變溜冰鞋

有技術著乜都得
見過阿叔著白飯魚環湖出咀

如果所羅門同Columbia比
我prefer Columbia
至少唔洗跌死
今日去行多石嘅路，又濕又多青苔
著所羅門應該會死
Columbia防跣都唔差

係濕地上 Salomon真係好鬼跣

著緊所羅門，之前著哥倫比亞 跣左獲金既

冇乜特別，唔辛苦都唔係特別舒服

Hoka speedgoat 4，雖然公廁但係真係幾好著

咁你而家著所羅門覺得好咗定仲衰？

同問

Merrel MOAB 2 點睇

Salomon未比中國anta收購之前試過一對sin到pk，自此冇再買過佢。
之前著過scott、vasque同5.10，3對都幾好著。
vasque啲款偏向普通行山款，我個對高筒有goretax同vibram megagrip底，防水防sin冇問題行長線必著佢。
scott就跑山款多，個底夠舒服，前排未興hoka個陣行親都必定見到幾個人撞款。
5.10個樣似普通波鞋，但個底行濕左嘅石頭一流，主要用佢黎行澗。

啱啱買左對on cloud又係超舒服，著過返唔到轉頭

的卡龍MH 100夠玩

好詳細

所羅門
潮濕或者落完雨特別好玩

Hoka One One

Altra Nike

on cloud cloud

Teva

本身前腳掌勁闊，
試左好多款都覺得太緊，
早排見salamon出左xa ultra 4，
著通版都比其他闊，即去試對加闊版。
先終於比我買倒對我著得舒服既鞋，
而且本身有慣性拗柴，中筒啱晒我
暫時對呢對好滿意

跣唔跣

Scott

hoka

真
濕石青苔 根本咩底都跣 包括megagrip
除非著釣魚佬既磯鞋 不過移動力-70%

所記好似個個都話係咁
一開始著美記跑鞋行山發現想行難少少就辛苦
依家買咗兩對asics fujitrabuco 9 + altra olympus 4.0
新手真係要花多少少錢保護自己

著緊好屈機

琴日行山輕鬆
已經比濕泥食晒個底

Helly Hansen 但應該係trail runner嚟

咁耐都無人提Salomon 係中資

會唔會有人提華潤係中資
而且上面都有人講咗啦

聽落ASICS幾好
佢跑鞋好我就知，冇諗過行山鞋都好

Keen 岀街行山都得
但如果太高難度嘅山最好都係揀翻其他brand

感覺都係，係就係好山系好靚，但如果想玩難啲嘅山望落唔係幾適合

lowa GTX 買咗嚟行街著 平時著真係好舒服 又輕 個樣又型 最弊唔知行咩山好冇得將佢嘅效用maximize 有冇ching推薦一下

Ching你對好型喎
望落去咩山都行到啦

有錯請更正

同樣係千零蚊諗唔到有咩理由唔買對歐洲製造軍boot
平時因為毒撚自己一個真係唔知行咩山好最多都係上獅子山
平時都係行街著多感覺好浪費對鞋

Blundstone 600

如果冇行開山可以行啲大路嘅自然教育徑先，之後先慢慢加難度
行吓龍脊、大潭水塘、港島啲行山徑(eg小馬山, hku去山頂)

Adidas Terrex 高筒

款靚

見消委會測試個評價唔錯

巴打着落行落咩感覺

Scarpa

死老母特色就係跣到仆街
買到s lab啲款都係跣到仆街

一定要開鞋 我覺得抓地力同1000所有soloman(以前著）差唔多，佢透氣好過Solomon，但我暫時無雨戰過，覺得佢落雨無Solomon咁好

但香港地 款大過一切

勁好著唔係講笑

altama otb maritime assault

請問邊到買 最平/

我以前都係毒撚行山
可以搵下朋友仔一齊行
買對行山鞋試下一個人行飛鵝山幾爽

對嘢咩名

青苔點行都死

Solomon紅底
愈嚟愈唔掂

著HOKA ONE ONE Speedgoat, 超好著

Columbia

見過有人著拖鞋行.....仲快過我

5.10出名唔跌，不過行石屎路就會行到腳痛。

咩叫開鞋

scarpa

想問邊度多hoka賣

係幾唔跣，經過d 乾淨雲石地
直頭有少少浸膠溶溶地痴地咁feel

但鞋底膠水真心差
之前係沙木尼買左對
著左兩次咁大把已經甩甩地底
換左再試，又係兩三次就甩
上網睇似乎係通病，成日都會發生，睇你好唔好彩
最後要拎去補鞋舖車線先掂

另外著過Merrell 都幾好，鞋頭鞋身夠硬淨，踢到石都唔痛

中資定好似飛魚咁直頭支那brand?

Altra long peak
又型,又跑得
跑咗幾個月山都未爛

識一間叫xx panda
上網google 係觀塘

d賓賓 就係咁
可以人地鄉下d環境仲衰d咁練番黎

我個對都係膠水收皮，不過我個對係放太耐無著，同個時唔識保養亂咁搞。Merrell 都著過一對特價貨，正常！

依家著LOWA 大約都係一年貨仔左右，著緊第二對。

有啲師兄係咁叫 唔好意思
姐係著開佢 令到啲皮冇咁硬 你對腳又適應啲
平日出街都著下先 著佢幾日一個星期先著去行山

其實可以點保養
次次著完都係吹番乾就入番鞋櫃

點解要負皮

窮人恩物decathlon

主要係要抹返d泥同定期噴防水。就咁吹最多都係吹走腳汗，平時行山濕水個d係靠防水噴霧保護對鞋。同唔用得抽濕機之前對5.10就係傻仔得閒就放入去抽濕。

the north face

早排買人生第一對行山鞋
經過Columbia見到有折扣...扣扣埋埋原價1399變左820蚊
試著又覺得OK之後就即刻買左
之後上網睇返先發現好多人插Columbia不過暫時行左2次(1次郊遊徑1次山),感覺都還好 已經比平時著波鞋好好多 抓地好D
不過真係有D重 行耐D既話應該幾辛苦

所羅門性價比真係一流

得相冇牌子冇款，點討論?

應該正常人都唔會買？消防開工著喎⋯⋯

諗起10幾年前見過啲支那女人著高踭鞋行山

明白多謝分享

ps. 香港人 唔好放棄

咁多負評
咁迪卡儂係ok?

點解好似冇人講過la sportiva
佢啲行山鞋唔好著咩
利申冇著過但知好出名

突然諗起以前高登有位巴打成日開post着黑底紅邊人字拖行山，自始之後，果排逢親問着咩鞋行山，標準答案係黑底紅邊人字拖

如果舖好哂石屎著Ultraboost嗰啲已經好OK

佢哋成班都係奇行種嚟啦
佢地仲著老西耕田擔泥啦

啲款重幾靚

畀支那收購咗

我已前著過對columbia行山鞋，個樣好柒

但行山時好舒服，完全唔局，排水氣一流

不過都成十年前，唔知依傢點

好似上面巴打講 xxxxxx panda
但上星期上過去 已經有啲無碼了

可以試下旺角bxxxxxxxer (大j youtube) 有介紹過

依家著Hoka，兩個月，出過4次，依家個鞋頭已經爆尻左，DCLM，好著係好著，亦都極度咬地，但咁嘅耐用度，真係.... 呢對爛到唔著得就永不錄用

Adidas Ultraboost PB

想知+1
第一對係迪記evofit 試完幾好但未著出街

上個月頭買咗呢對
感覺幾好 幾舒服 透氣唔焗腳
早兩日潮濕天去行山都幾抓地 未至跣到sir滑梯咁
係個款老套少少 但舒服安全至上

Lm

好似好多post都見到你

原來大J有介紹過....唔怪之得成日都人山人海
個個16樓出

呢對着咗超過 四年
肯打理其實都耐用 不過底啲磨蝕呢就真係無得救
差不多要換新
腳包覆感好夠 保護性強
當然你要拗 其實都係實拗 係有無咁傷咁解
而係都係透氣差啲 腳太厚未必岩
同岩大家比啲信心自己同着對鞋好唔好 成日係山見到着住對好野 斜多啲就驚到咩咁 你對鞋其實就係比呢啲情況用 唔通用黎行平路

都唔係好老土
行山鞋始終應該功能行先

暫時上面啲人都話唔太差咁

你認錯
果個唔係我

民記用Dr Kong

見過有職員拎左黎著

對所羅門就嚟夠期
有冇咩介紹

中資所記出名 乾地狂, 濕路亡 落雨入商場地都變溜冰鞋
hoka 舒服軟身, 好咬地, 但聽聞唔係咁耐磨, 唔行得多好OK
Asics 亞洲人size , 如果腳掌大/闊/厚 就試清楚先好買, 聽聞日森有時有平
The North Face 靚仔但唔耐著, 易甩底, 好易喺山上搵到野生鞋底出沒

Scott著過返唔到轉頭

Salomon行山界出名垃圾

利申著Scott行過杯靈雙渡，雞公嶺都夠咬地

mega grip一般平民行山鞋算係最好啦喎
咁先好少少，邊隻叫好

著過 399蚊 綠色高筒嗰隻
唔記得叫咩名
行過黃牛+水牛山路線
都幾咬地 多沙路就少少飄移

著對西瓜去行

Altra

真我著o4

巴打識d野wo

同你同牌子

著緊nike acg

所羅門行澗=跣羅門

我都係著所羅門，sense ride 3 跑山鞋黎 唔係行山
不過本身個人平衡力幾好所以都夠做

Adidas Terrex 有筒版，黃金大底超舒服，又防滑

籃球鞋行山

new balance

其實asics gt2000個堆除左跑步
行山都唔錯 估佢唔到

民記自備私伙野是常識吧

不死鳥

迪卡龍， 200幾蚊 ，粗著

唔行澗 唔落雨 所羅門係可以

師兄對鞋咁乾淨 睇黎都缺乏鍛煉喎

一開始行山著salomon
冼到仆街 之後過咗一年多啲仲甩埋底
而家轉咗著Salewa好好多 又舒服又靚

早排買左對Skechers著落又幾好

其實點解d行山鞋係都要設計到咁阿叔

如果係跑山有冇其他推介？

solomon speedrun 喎，乾地鞋王

因為著得耐無論係咩款，最後都會變泥色鋪晒塵，所以事鳩但

scott hoka altra

有無咩牌子係濕地都ok?

Haglof得個樣 真係唔得 靯底好易蝕

濕地都ok?

5.11

唔知 可能以前既設定係老野先行山掛
不過講真既 好舒服 又唔會焗臭腳

要問下其他巴打因為知道落雨/落完雨之後幾日我都唔會點行，好污糟對鞋有排搞

其實我覺得牌子係邊款無咩影響，重點係個鞋底揀得啱唔啱，濕泥地嘅話，大+深狗牙，再加軟膠底應該就無問題，咁當然平時你就唔好著呢對行乾地/石地啦，如果唔係仆落山。我自己覺得為左濕地買對鞋好唔化算索性唔好落雨行

濕地，如果係濕泥濕沙同埋濕既崎嶇石路，完全無問題。
但如果你指濕圓石，咁就唔ok。

我見好少人著speedcross 5 著親都係高筒果款

Hoka

連登仔係唔需要著鞋

迪卡農
又平又正
299 一對無得輸

我落完雨唔會行
安全第一

個日行飛鵝山
見到D 消防著住成套野行上黎
佢地咁FIT 都頂唔順
睇見到辛苦

我都係一個毒撚上自殺崖

但一個人行山, 個感覺其實係好撚正

無，成日仆街

防拗柴就練腳腕就金雞獨立
防足底筋膜就練前掌就用腳尖重覆拮高個人/用腳尖行路

高筒行山唔摑腳咩

前掌闊嘅可以試altra

Hoka oneone

邊對? Speedgoat4?
係唔係爆左鞋帶前少少個塊膠? 睇sizenine條片佢個對都爆左

成日話對行山鞋跣，
行山鞋本身就係為泥沙地用，唔係比你行滑石

要行滑石唔跣既就買行澗鞋啦，不過預咗個底快蝕

adidas Terrex, Continental 底濕地都唔跣

著緊keen targhee
行香港山都ok

鞋底用vibram megagrip已經最強 最平5,6百都有
但濕石都係跣

Merrell 有vibram鞋底..又有gore-tex鞋面...重點係唔太貴...成日有promotion

識野
買過對$4xx
係樣柒啲 行山功能先決 ok啦

之前起其他forum見過有唔少人話timberland就算唔係成日著都捱唔到一年...ching過多幾個月可唔可以再上黎update吓對鞋既情況呀...

跣到hihi喎

樣柒呢樣真
第一次買既時候都曾經因為個樣而掙扎過..
但功能性同性價比都真係唔錯...

利申: 第一對買既嗰對原價2499..特價999..有promo真係平到笑

我估應該都係咁上下 個底下d狗牙開始有少少磨蝕 鞋底邊都有爛左少少 但so far都ok 不過感覺上偏大半個碼 我著9號覺得鬆左少少 8.5又好似太啱啱好 行山鞋都係大少少穩陣

無錯呀..行山鞋買大少少好啲..just fit既話行返個零鐘之後隻腳開始腫就會覺得緊同窄...到時繼續行就覺得越黎越辛苦...我自己買行山鞋都比平時既出街鞋大半個碼...

想問吓asics fujitrabuco 9邊度有得買

我意思係timberland本身都已經偏大 不過抵著

topo ultraventure pro

Five ten

north face

Adidas terrex 平果款
唔知點解Columba 會著到腳板底抽筋

望到都覺得好臭

999都好多選擇
樣真係好重要

Ching有無差唔多價位又靚樣既介紹返??

NB V6 800有找
睇落瘦腳

danner light

啱啱google完...防砂石TPU鞋布+vibram大底都只係800...好似真係幾抵玩

邊度有$800??
NB專門店?

香港就唔知喇...好耐無行過波鞋街或者專門店...但我啱啱google見到好多台灣網店都有...價格折返都係HKD800左右...有啲包埋宅配...但係唔係間間都送海外...

merrell

好少童裝款....童裝係邊買好?

留名

ecco

好多人都未明come磨就冼
grip就快磨平

申利Salomon XA Pro 3D着咗4，5年
行咗~500km
見住d fd着megagrip着到平

不過我都差唔多着平
可能買x ultra pro

我都算咩線都行過
覺得xa pro 3d 夠grip同鞋筒貼腳
窮L嚟講come着呢個賣點幾吸引
當然有更grip嘅鞋
睇自己技術需要幾多

Salewa!

識嘢
Btw,最近好似唔見有減價

Timberland唔襟磨姐

ok啦 幾百蚊著到1-2年都抵返條數

兩千蚊對其實唔貴既

我果鞋頭clifton 買左好多年
擺到鞋頭同鞋底甩左
要拎去俾人縫番埋

咁你哋仲討論Salomon，又要話鬥黃？

Mammut

之前見過個靚女OL著呢對 好靚
好想同佢瘋狂行山

2000蚊咁貴我唔唔捨得買

#138 答左

可唔可以識你

Merrell

雖然成日有人話呀叔鞋，但我覺得有粗鄺山野feel 就算有對多數人覺得靚靚既Keen，但行山露營都成日著佢

好著又夠抓地，好感覺到同著普通運動鞋既分別，得心應手好多。不過都認同上面巴打講技術都緊要

但係上網睇好多人都話merrell唔襟著
好易爛同蝕

遲啲諗住整對zamberlan

樸實風唔錯

Merrell其實算實用

我嗰對五六年前買，著到宜家都仲好完整
Gore-Tex面，Vibram底，不過我諗係冇再出既舊款。我見宜家新款個底個樣都好唔同，我嗰對啲坑紋望落深啲同冇咁易kick沙石，可能係咁所以比較襟著

留名遲d睇

留名想買新鞋

所羅門濕水真係好撚跣

唔同料行唔同地都會有唔同效果，有d專行石，有d專行泥，有d專行澗，著對唔啱嘅鞋行唔對應嘅地，就算跣親都唔可以賴哂落對鞋嘅
正如你著對羽毛球鞋係球場跑就會好穩，但去行山就跣到Pk，而著對行山鞋喺球場跑都會跣

防臭的

好重咁款

有人攞對白飯魚 換行山鞋底！

haix 多用途鞋

美孚嗰間整鞋舖！

NB 呢一對 唔係太多攀爬位嘅話， 都ok。

著緊，香港行貨$712，抓地力一流，我重磅加有少少扁平足都覺得幾好著

運動家有但少
去官網睇下邊到有專門店啦
sogo同禮頓都有但斷晒碼

對haglofs 鞋size啱

但腳踝 ankle個個位有彈性橡筋，好似太緊，係咪正常要緊定點？

終於有人答我haglofs
你係中筒？

緊會唔會因為新鞋？

留名先

TNF 最新出品，好似幾好（ 未得閒去睇實物 窮撚買唔起 ）

仲有所記呢對， 見過實物又輕又靚。

好無著想出手

呢對啲坑淺到
高手向

想問下對Olympus 4邊到買？ 同埋對鞋是咪偏細？

Haglofs試過買兩千幾蚊既boot款，都係唔舒服，行到足底筋膜炎

德國野Meindl竟然無人提
跣腳門就咁多人狗衝
Marketing 真係好重要

呢對既設計係針對跑山 普通行下泊油路或者普通山路都還好
如果需要持續攀升路段 需要既係抓地既話 真係唔好浪費金錢

香港好似無代理
同埋甚少見香港人會買皮製既行山靴
通常都係布同PV
但Solomon 真係太跣

喜跑最好買大半個碼

Protrek有入
等佢開倉先買會抵D

我有著緊，公道啲講，係平既，如果唔係成日行山又新手，
的確唔錯，不過就重(新款好似好啲)同個款一般

常行就比多小小 lowa 唔錯

有上一代tnf 自家鞋底 感覺ok（ 無試行澗，行澗用keen 涼鞋）

邊度多LOWA 既鞋睇?

講緊邊對

reaco

著north face 間水行都唔入水

Mammut Saentis

個米芝連底偏硬，抓地好過所記，缺點係中底避震麻麻。

第一對
我見新出

真係行山就唔好啦 , 我覺得NIKE ACG野全部都係得個樣
你話襯衫就當然無所謂

佢個個款唔同

Thank you 巴打
減價買返對玩下

著緊呢對Adidas TERREX AGRAVIC TR GORE-TEX
HKD799，香港好似唔鐘意入adidas行山鞋

係咪re:echo?

Gor Tex 留番雪地先著，香港著都焗㗎

yes 串錯

唔該晒

行山鞋點樣分？

低筒，就係唔知

咁差

Roc legend mid鞋底太薄

個款好靚，不過唔好著

有試過？

Nike嘢都唔係賣function

試果對mountain fly low 幾好著
底又舒服釘又夠多
不過冇行過山
唔明點解行山唔好

Altra lone peak 係咪唔夠用

巴打知唔知nike對ZoomX Next% 破左幾多紀錄

可以換行山鞋底， 是否值得見仁見智。

軍靴款 永高 但相信係藍店
平民款 backpacker 黃店

夠用啦
主要睇個人
有ching跑山

Leaveland
着咗4年，每次都係買番同一對。

無記錯300有找

公道啲講你話高手向就一定比唔上
nike gore-tex pegasus可能比較好，輕巧又抓地
至於新出mountain fly高低筒都係行一半機能一半野外路線
一啲輕鬆行既路線我覺得實無問題
踩落去幾舒服 唔係話淋，回彈幾好

講緊Acg

香港邊度有blundstone賣，想買對500好耐

搭單問下hoka涼鞋行山/澗點睇

where buy ar? 巴打

上 everything Australian 買，七百蚊
AU size = Nike UK size

Brooks cascadia

呢間睇過
唔該晒，連size guide 都提供埋

brooks,性價比高，cascadia系列長期見到7xx就有，係d款柒少少

著緊所羅門XA PRO 3D GTX
不過都有兩三年就爛
想轉scott 或者 NB fresh foam hierro v5 gtx
巴打們有咩好建議

太耐，唔記得咗，唔好意思

唔緊要，thanks

見唔少人推介Asics, 但上官網無乜靚既女仔款
知唔知邊度多靚少少既女仔款賣？
無既唔通真係要迪記

馬拉松偶然都有

Adidas 呢？

salomon outline gtx
行山、旅行一對走天涯，
跣唔跣要睇駕駛員點操控

官網廢的
行多幾間專門店就OK

三五知己輕鬆大徑膠遊遊：是但一對舒服波鞋就得
短途，好快地：SALOMON S/LAB Pulsar (or even Nike Next%)
長途，多天氣或地形變化：Hoka Mafete / Speedgoat
遠足、要過夜、負重：中筒, Vibram底防水行山鞋 （平時落雨出街都著得）
唔想諗咁多情況，想一對搞掂：Hoka Mafete

Sky 個款靚，但之前行貨一出好快就斷咗貨
可以搵下水貨或者自己係樂天訂返嚟

有無人試過la sportiva 啲鞋

adidas agravic gtx
無咩人買 成日有特價

Hoka啦都好靚

acg 對mountain fly 已經係react + 碳板 + 釘底

想問點解一對就係mafete唔係sg4?
對sg4殘左諗緊入多對hoka揀唔到

早排都忍唔住入左mountain fly gore-tex卡其色
出街都好好j

個底行山點？

唔算好淋，反饋幾好，抓地都唔錯
全防水唔怕濕又易抹
最介意係襪套有啲緊
不過隻色好易襯
想買埋新出對低筒
對haven買唔到

著開Haglof ..... 入咗Danner fullbore 未落地

想問大家對 Columbia 有咩評價？
睇啱呢對考慮緊買

我都諗緊入對low不過唔防水又冇折

我都入左, 特價買, 落左地 隻腳包得幾好, 好舒服, 但睇料好似就唔防水(未試過). 休閒路徑會著, 要落手就著返speedgoat

其實Mafete / SG4 都得，SG去到第4代感覺都同Mafete分別不大，但係自己鐘意Mafete中底厚多少少，同埋個鞋形無咁緊。
點揀就視乎自己腳形同邊款仲有貨

大家有冇試過著speedgoat鞋舌刮腳, 要著返中長socks先搞得掂

low應該啱出街多啲
啱啱出唔會咁快有折掛

有試過

太古城keen 部分鞋款 40% off
（ 申：只係著過涼鞋同去街鞋）

著緊下面呢3對, 全部都係等有折先買
(舊至新) Hoka Speedgoat 4 gtx, NB Fresh Foam Hierro v5, Asics Gel-Trabuco 9 gtx

鋼頭鞋？睇到都覺得重

屌, 原來唔係得我係咁 下次都係著返中長socks穩陣, 而家刮撚損左

著過chameleon 7 濕地跣到仆街，而且比支那收購咗

香港買？

null

sg4購自外國網LN-CC; v5喺觀塘駱駝漆地下間舖買; Trabuco 9就喺海運Asics買

著緊所羅門越野跑鞋
有兩對
跣低過一兩次（都係沙石路）
不過次次跑完腳掌都會痛一兩日
唔知係個底太硬太薄定我太廢（跑15k到）

咁嘅價錢唔好著真係死得

著返包晒腳腕襪都夠啦

巴打邊間門市買

Keen ok wo行西狗個啲lv都ok

著過呢對行澗

呢對ok㗎

著緊lyte 真係唔錯
跑喺上嚟腳感幾好
避震同重量恰到好處
聽過group既前輩講 sky / 9 個中底好硬 未必啱新手
Max 我都想試下但同對lyte同色
可能入返 hoka sg4/ new balance hierro v5 or 6算

唔預你行濕既地板
完全唔同質地

等如班傻尻買Salomon 雪鞋行山一樣

其實偏向跑山㗎啦已經
但我個人覺得lyte 就行/跑都得
香港地大部分山路著對好啲既跑山鞋絕對應付到

想試 ultra rc 但好似好重

8舊水既scott enduro

早幾星期行虎吼
後面有班abc仔仔行得勁快
其中一個肥仔著人字拖仲要啱啱細拗完

喺閻王壁再見到佢
真係o撚晒嘴

巴打我都着緊呢對
表現唔錯

今日行山有濕石落住雨行都表現ok
係返嚟之後要整靚仔對鞋麻煩

日本Amazon 好多

可以訂嚟香港

Salomon d料渣咗好多 佢鞋底雖然好爬地 但得一年貨仔 個底已經磨平哂咁濟

對所羅門行咗十次倒麥徑已經收收地皮
而家淨係用嚟行啲合家歡路線同埋跑街
另外買咗兩對自用
仆街所羅門

Sorry 啊各位係我無講清楚

我係著呢對 唔係專業行山鞋

我都有上面白色！行飛鵝山跣撚到

不過石屎路就好好行！唔攰
溪澗就未試過

其實淨係講牌子有乜討論價值 speecross同 xapro已經兩款料同設計 唔通又當一樣咩

去試下Altra先

之前著Columbia ，覺得佢鞋底太平好似無踭咁，會著到腳板底抽筋，adidas 呢對就唔會咁

有道理

adidas 覺得佢着落去感覺似着咗有air嘅鞋咁
算係幾唔同嘅體驗
當然我覺得行啲難度高少少嘅線就略為不足
要買返傳統行山鞋

低筒gortex=把撚

有無人知香港邊度有得買asolo fxn 95?

Fsn 95先岩

沙木尼有冇？

啱啱噚日買左對

佢5星介紹
原價999

Ching 太古城邊間有keen賣呀？

迪卡龍

我有對luna sandals 著左6年2000公里以上都未爛
不過barefoot野，會著佢黎跑
而家老左就hoka多，推介涼鞋hopara

好彩冇買

太古城中心 Patagonia 專門店！

好唔好著呀 ？

Arcteryx Acrux TR Gtx

ultra boost

巴打邊度買？

着落好舒服

返去影張相分享下

佢個網寫暫停缺貨

咁行完山去商場食個tea都係合理使用範圍掛

南昌街 近鴨寮街 有啲幾百蚊一對嘅 行山鞋 有冇師兄試過？

著緊所羅門 但想轉altra或者on

altra wide toebox + zero drop真係好似好正

塔單想問Danner香港係咪好少地方有得賣

altra香港真係唔多

Nike air max

貴到PK

yasaki

真
公司背景好好j
過幾年應該可以挑戰hoka

salomon s/lab pulsar

最近入左對OLYMPUS 4
抓地都唔錯

等緊佢番貨
你買咩色？

黑白色

黑白色同好 周圍都缺自己個碼 終於係二月中買到
對鞋避震幾好 鞋頭夠大好舒服

尺碼如何？ 有冇買大？
上網見人有人買番其他牌子著開碼數
有人買大一兩個碼

Luna著到六年咁耐？
我有對bedrock cairn著咗年半，唔知係咪用得嚟出街多，覺得著多兩年應該都差唔多要換底

平時著開ultraboost 我就買大半個碼 塞到一隻手指位
試鞋既話最好係放工試 因為你都行左成日 隻腳腫腫地

著緊new balance hierro v5,感覺好舒服

重到

慢行無所謂啦

tnf vectiv taraval點睇

好正好有彈力 未着爛已經買左對新嘅

絲打買scott定on cloud?

諗緊買cloudultra定tnf vectiv infinite 好

On cloud 我比較肥 但著落都有彈力 著左兩年都未爛
不過我算錫鞋 行完會換鞋

早兩日買左對on cloudventure, 未著過行山住，大家覺得著上去點？

好咬地
青苔/濕石都冇事
仲好軟好舒服

利申 絲

平時著開us9.5，如果買hoka或altra駛唔駛買大一個碼？

呢對屌打哂餓呢餓呢，c記北記

Danner係咪無人著

跣唔跣睇咩底，唔係牌子

落雨都唔差，有次紅雨着都ok，係啲水係條褲都流左落對鞋到

有無人著過on cloud? 岩唔岩香港d山多沙石?

north face 有冇人著

有, 但較焗, 我選擇冬天先著

想買對On Cloud Ultra
但好貴

轆到第4頁先有人講lol

ultra endurance II

師兄點睇M VECTIV TARAVAL？

本來著Salomon, 但行得多會嫌重，而家著緊Hoka speedgoat 2行，又輕又抓地。但而家著到個底蝕晒，想換對speedgoat 4

la sportiva 既 Ultra Raptor gtx

香港邊度有

tnf新出嗰幾對vectiv系列 有無人試過 買咗？
鍾意啲sporty啲嘅 唔想買啲太笨重 好老舊嘅款

女裝間間都話賣晒 得返黑色款

Merrel

唔想撞款唔係應該買其他fashion brand 果啲咩？
依啲野著上身最今緊要個樣自己錢意
我就著依個牌子，買咗兩對，其中一對秋冬款好靚，suede 配粒窩釘
幾舒服透氣，咬地食力冇問題。
唯一投訴係條鞋帶好撚長，唔知想點

Bates Boots

呢對唔錯

有d人話重，但我唔覺

想問有冇人知COLUMBIA Men's Peakfreak X2 Outdry呢對好無?

Keen高桶行山鞋

我覺得最值錢個位係
我行街市啲濕地磚
唔撚使再驚會溜冰咁

邊對咁把炮啊 連model name都無啊？

z6s gtx fr 法軍custom

巴打好波
我Google極都唔見佢
搵親都係Z6S/ Z6N GTX

瞓撚醒未？2022年都嚟緊仲停留喺響香港出街買野幫藍色藍色大地主交租嘅思維？
買完經集運送過嚟都係百零蚊港紙運費

師兄 要試架嘛

試乜春啊⋯⋯你未試過上網買衫褲鞋襪嘅咩？
著開嗰個size係啱就啱嫁啦
我就着開uk7 = us 8 = IT 41
睇啱想要就買啦。。。。。
唔好再諗咁多藉口令到貧者愈貧富者越富啦⋯⋯
真係羨慕大地主啲子女後代乜都唔使做坐喺度收租都億億聲，我就有對唔死都冇撚用嘅垃圾廢柴父母

on9 個個鞋款唔撚同
買完唔啱你俾錢？

我入鋪試完唔買佢會有錢賺？

你唔聽我講都冇計，我就買咗咁多年都正常冇事
單都俾埋你睇

痴撚線

笑左

altra
準備轉Asics or hoka

呢個Po應該無咩人跑山

呢對行山會唔會勒到腳趾好痛？我著開普通涼鞋款想試下

痴撚線
一款鞋就算係同一間廠同一個碼
著落腳嘅感覺都唔一定一模一樣
你同我講唔使試？

成個白卡佬咁撚樣

Decalon 真心平又好用

直接係冇着鞋咁嘅感覺

攞去跑山都冇問題

好心你唔好咁痴線

想問下邊到有得買hoka kaha low 女裝鞋？
好似多數得男裝

on9 少陣啦柒頭隻隻牌子款都有出入架啦
學上面話齋試完上網買有乜撚問題啊

Yeezy 350 v2